「警已報」網上遊戲交易，比曬銀行戶口姓名都呃！

是咁的
小弟一直有玩夢之歷險呢款遊戲
都因為呢款遊戲係童年回憶
所以從封測玩到呢家
亦因為夢之歷險既遊戲物品太吸引
所以我都會經常用銀行轉帳形式黎想要既野
昨日想收購遊戲物品，透過2000Fun交易平台貼文講自己想要既野
凌晨時候就有一位賣家whatsapp我話佢有個樣野
咁雙方傾好價錢無問題就進行現金交易
對方先俾一個戶口（匯豐銀行）我，話係佢自己
咁我機匯豐機轉帳俾佢，試左3次都唔接納

咁就問佢有無第二個戶口可以轉帳比佢
佢好快就比左第二個戶口我一樣都係匯豐

之後呢個戶口轉帳成功，佢話佢係大陸預佢七點幾返到屋企，點知一等等左19:30

一等等到21:XX分
Whatsapp由2個take變左1個take
我就覺得有啲奇怪
就用左第二部手機睇下佢咩事
見到佢上左線但唔回
嘗試比機會佢都唔珍惜
就去左警察局落案
警察叔叔叫我聽日去銀行印一份過數資料比佢
之後比48小時賣家回覆我，再無回應就CID做野
希望警方幫我找回公道
同向位巴絲以後網上交易要小心
呢家轉帳都呃到人

On9

爽

留名

原對話圖

咁昆錢同玩命有咩分別

我都知我戇鳩
所以一定要追究我既損失

聽人講好多人都咁樣昆人
啲人話唔會查到呃人個個
但我起碼做左行動先

係咪潮文黎

我個朋友佢咁講

其實如果人地個帳係偷返黎 你都冇可能追得返

有充分理據未？
冇就del post

有曬對話紀錄銀行戶口
同姓名 我諗呢啲已經係足夠理據？
警察個邊都話48小時後就開始做野

你所指係遊戲帳號？
定係銀行帳號？

上當年我就係a咁賣野比人屈，食左隻死貓，希望a同b交易有證據留低，咁a就冇事

雖然1500蚊係小數目
但無理由咁樣駁姐

連登仔IQ200唔會比人呃所以會負評

連自己私隱都唔保管好
隻死貓就抵佢食

我一直以為銀行轉帳有證有據唔會呃人
但真係估條友唔到

留名睇結局
唔好搞搞下就唔講就ok

坐得監

一定會更新最新資訊

我都希望呢啲人坐監
同埋賠償返我損失

lm

夢之歷險想當年真係好好玩
巴打係咪買卡？

哇屌 真係無諗過可以咁做

Send連登d坐監post比佢睇

如果B 用鬼卡/太空卡 真係查唔到

但有曬名同銀行戶口

@@ @"@ @@?

賣家姓CHUNG
但佢呀哥姓HUNG

樓主唔覺奇怪咩

放心啦，條友個戶口有哂佢身份證資料
拉得，坐硬監
正評係俾post主肯報警
其他連登仔俾人昆完警都唔夠膽報就開post好垃圾

俾晒資料人都呃

呢個方法有名同銀行戶口有咩用
名同戶口個個人都係無辜人士 同你一樣比人呃緊

樓主

條友始終要交易架
點會查唔到

咁玩遊戲實緊有呢啲符號架喇

禾刀巧中2用5p籽ga@"@

。。。

奇怪就唔覺得奇怪
因為我始終覺得
呢啲咁重要既資料 應該都信得過

你朋友所講既情況 b係冇出示過自己任何資料
除左電話號碼 樓上講左鬼卡/太空卡就收你皮

不過如果報左警 就算查唔到騙徒 可唔可叫官方bam騙徒ac?

呢個死貓都要食仲要比人話抵死的話
無疑等於有人話你笨柒抵比人昆

咁佢會要返啲錢架

你睇清楚佢朋友所講既情況
騙徒真正交易只有係隻game入邊交易左自己想要既道具 冇接觸過真錢

阿哥唔同姓都信

其實賣家如果用呢招
咁果1500蚊入左去其他人ac
佢都拎唔番錢
佢最主要係呃左a件裝？
但咁a咪知道佢game入面身份囉？
之後靠Check ip起底？

個騙徒想要既係遊戲入邊既道具 唔係真錢呀巴打

你睇多次個法先再講

個問題就係 隻死貓如果銀行戶口無喇喇多左1500都覺得奇怪喇

唔明負評咩心態
早排ps4都係呃人反而咁多正評
係唔係價錢少d就唔抵幫?

屌

。。。。。。
死貓者多左錢好正常 因為係佢心態佢係放緊裝備 只係唔知比錢佢個個人係第3者

樓主幾萌呀

除非a用海外ip 開埋分身ac
咁樣應該完全搵唔到
佢又可轉手再賣裝套現

樓主理解能力有幾低？ 睇字唔明都算
你試下係張紙上邊畫下a b c 三個人究竟想要d咩
你就應該明你朋友所講既情況

正呀

猶太人一會摷個機主， 二會聯絡戶口持有人
機主可以被控詐騙之類，如另有戶口持有人可能告埋串謀，非法使用戶口等等。
如果機主亂畀個戶口你， 銀行可以叫戶口持有人退返錢既…

Lm 睇人仆街先

我真係理解能力低
我明喇 sorry各位巴絲

係就係可以咁做，但係應該冇咩可能？
咁搞個時間要好夾，b係a話放野果陣要確保短時間內搵到個c收？

笑撚死 問張提款卡最尾個5字計唔計

@@

我以為同中銀一樣 因為我用開中銀

所以樓上話如果騙徒比你既電話 係太空卡/鬼卡
應該得返一個方法就係遊戲官方比ip黑警（我估）

推到隻昆狗仆街

佢俾嗰啲會唔會係咩淘寶充值戶口
有機會佢一早收咗一堆戶口資料
第一個戶口嗰條友之前已經中咗招
俾警察拉咗，所以就取消咗個戶口
所以佢好快手俾到另一個唔同姓嘅阿哥戶口號碼你

如果樓主個案成功拉到B 一定會上新聞
等啲騙徒無咁猖狂

咁如果我同銀行講話入錯數呢個方法會唔會更有效？

希望拍埋警訊

樓主先比左錢
跟住b再叫a check數過裝
其實唔洗話搞好耐

b用海外ip 注冊2000fun game
再加太空卡 係game用分身交易
基本上已經查唔到
我諗銷贓果邊 再易多幾手過比幾個分身
換game錢或賣裝套現

A B C 入面只係C有捐失

A袋左C既錢 B袋左A既裝 C乜都無
同埋A鬼記得同佢交易個隻角色叫咩名咩
比完貨收到錢就算架啦

好似之前好多單都係有晒銀行資料都拉唔到人

唔同性呀哥唔得呀？

警察如果check 返啲atm cam 應該拉人機會 會再大？定係呢個係0

因為畀人拉咗嗰啲全部都係A?

樓豬真係好on9

Check ATM cam 淨係影到你咋喎 又影唔到B又影唔到A

仲記得以前玩到弓5傳定6傳+13

警察會肯去查atm既可能性係。。。。。。。

黑警受理先算

到時應該警方要官方Check 交易IP
除非外海IP

同埋影都係影到你同a o者

唔係撐樓主
不過真係有呢個情況出現
我ex 姓 X但個細佬同妹 因為屋企問題姓Y
舊時一孩政策 所以d人生完 個仔/女跟左第二個親戚姓黎避罰 就咁睇好on9 不過中國的確有發生 過 我ex 屋企就係咁

咁講法
犯案手法好似幾完美 又好賺 拎人哋啲裝賺錢
一套已經1500
有無方法破解？

樓主D錢當跌落咸水海

呢條友呃左好多人

希望拉到人

係囉 好想睇B仆街

有哂戶口都夠呃錢

1500蚊真係小數目
但無理由比個騙徒咁呃人姐
好無良囉

其實個賊人幾聰明
希望會拉到佢

再簡單啲，同母異父既兄弟都可以唔同姓

我同我呀哥都唔同姓

究極昆狗
呃盡天下遊戲人

鍾嘉政個戶口過唔數
過左第二個戶口

我估冇用 a係無辜 應該唔洗比返錢你（依個情況我都係估）

我都係就咁鳩估下佢個犯罪手法
如果要查 件裝稀有既
應該要搵game公司查下果段時間既交易活動鎖定疑犯 再捕到佢真係套現唯止
但game公司做野效率就

如果A係合謀呢
左手交右手 但只要佢有交易證據 應該都砌唔入

支持踩鳩佢場

琴日既事
人地72/48小時唔覆你先屌人報警都未遲掛？

不過樓主個朋友都係講下姐
昆樓主個騙徒未必咁醒

樓主朋友係中過伏定成日呃人
我都係睇完樓主朋友所講 覺得依招行得通

B好撚聰明⋯

之前小學雞玩大地ser果陣我都比人呃過幾次

ON撚9
過左數仲等佢成日
1個鐘都嫌耐呀

笑死我
有入數紙幫唔到d咩，你要明白一樣野
警方拎任何資料都要入法院申請搜查令，申請前要有晒足夠表面證據個官先會批
就算個户口同電話同一個人 警方證明唔到電話同銀行卡同一個人既話 個官都唔會批搜查令
唔係既話我是但入100比個仇家，之後話佢呃我 警方係咪可以起佢銀行資料

我諗應該唔係個騙徙?

呢條友 2xxxfun nakxz 高登 連登都有呃過唔少人

早一個月度 都有位巴打比佢呃巨商錢

條友都幾醒

咁今次咪奶撻

咁講既話 基本上電話同戶口唔同 咪任呃人？

你係咪弱智

仲要我搵到最早既資料 係2013年己經呃緊人 條撚樣逍遙法外 左幾年 仲呃緊人

姐係我要去銀行同職員講我入錯數？

其實集合連登巴絲力量可唔可以破解到佢既呃人手法呢？

佢呃左咁耐人都冇事

冇啦 如果佢呃開人搵食既話
用上邊既方法 玩太空卡+海外ip 應該無敵

痴線

佢傻撚左個鼻 咁樣周圍都係騙子唔駛捉啦

睇下有無巴打係各大遊戲fourm 引佢出黎

你試下羅 如果拎得返錢=a比人呃
你拎唔返=你比人呃

有啲迷惘

算喇 聽日就去銀行問下

原來B可以用C黎俾錢呃A
最後令到A.C鬼打鬼
好有波台狗D風格

姐係靠遊戲商捉佢出黎？

人不為己 下句你知

基本上你手機唔開wifi 用太空卡既話已經吹你唔帳，但依d呃得10萬八萬
呃得多銀行會發現你戶口有經常不尋常入帳紀錄，銀行要求你提供證明文件如果提供唔到就會當做洗黑錢（不過銀行唔想比人罰錢寧願終止你户口都唔會上報）

海外ip 應該遊戲商幫手都冇用（我估）

推

應該定期係遊戲台宣傳下呢個騙子/騙子手法
等巴絲唔好中伏

lm 好憎昆狗

咁以黎遊戲無得效易喇

唔該哂巴絲幫我忙

學到野, 原來可以咁樣呃人,
不過就咁睇又真係拉唔到呢D 人喎

到第五頁都無人講 您你老母

夢歷啲人不嬲有銀行名有哂證據都照呃
利申退役老手

樂x 己經有post 提有呢隻昆狗

跌1500當買個教訓啦
真係要用真錢買野就面交啦

因為我以為呢種交易會無事
點知自己就奶鳩左野

佢跌千五蚊 但呢條昆狗 前前後後呃左十幾個人

巴打玩咩ser 如果玩天空ser 既話 應該NATIVE 家族既人黎，佢地族昆人昆到出哂名

我當最開頭嗰個A係真賣家 B係得益者
咁之後B可以做A個角色
再開多個分身/同人拆佣做B角色
另一個C出現

咁咪最後裝又有錢又有，又可以洗脫嫌疑？

應該唔止

可以,但A個身份會暴露左同埋次數太多都唔得

真係有戶口都未必會拉到 因為佢個戶口通常唔會係自己 好多都係出少少錢向人買
不過樓主要預左就算拉到 筆錢都唔會收得返
Btw希望拉到呢啲仆街
利申 過來人

係我就唔會搏啦 有真道具
用幾個分身ac交易幾次

最後正正當當賣出去換真錢
之後再loop多次 a b c 自己永遠唔會比人知係邊個

見到有巴打po同一個名銀行資料
咁唔似目標係昆裝 而係警察根本無做野

b要向c出示無辜A銀行戶口

咁b雙向呃人先成立到

如果chung ka ching係有呃人前科

係本人/合謀機會大好多喎

而13年開始就有呃人紀錄

靠詐騙食咁多年飯都無事 垃圾警

我見到好多單都話pass左比 cid 但好似就無做過野

其他個案
樓主入唔到錢個個戶口收唔收到錢
定係同樣地都係收唔到錢 然後要買家入第2個戶口

打佢個 銀行戶口 no 己經有勁多昆狗post

警犬鳩up咁多年打擊網上罪案 除左bt同不誠實使用電腦咁拉人之外 好似無聽過詐騙狗比人拉

有證據先做到野架
你哋啲所謂嘅證據，唔好話交比律政司，搜查令未必攞到
俾人拉得嗰啲都係自己衰on9 留咗個IP俾警察
警察跟住個IP申請搜查令，去拎佢部犯案手機或電腦先至破到案

都係入唔到錢定點先
如果入唔到錢 可能一直比人用緊黎用cover去呃人 收到錢(個"呀哥")先係真收到錢既人wo

夜晚啲中小學雞瞓哂 討論高質咗好多

隻game仲未摺 想玩添

你啱 左手交右手真係無得輸

夢之歷險真心好玩 但d裝 卡好撚貴 基本上唔昆/唔重課 係P場根本埋唔撚到堆 btw 夢之歷險真係一隻鬥昆嘅game黎 你昆下我我又昆下你咁
利申 撐樓主 上面果d我純粹諗返起以前玩夢歷的情況

但唔好話破解 依家好似防都防唔到
如果佢轉另一張銀行卡嘅話

B可以聯A一齊呃C
反過黎講
B都可以同C一齊呃A

實在係好難判斷到

夢歷不嬲都係昆狗聚集地
一個不能信
報警報得好

咁多個紀錄都係指緊向ckc個戶口喎
就算佢ac係永遠過唔到數比佢
結論而言 要收錢個班人都係要比個過到戶既ac比受害人
除非佢目標唔係錢（好似樓主fd舉例咁）

如果只係ckc戶口被利用都好 騙徒比ckc個戶口樓主根本就無用 甚至反效果
一黎網上已經多紀錄ckc係呃人ac
二黎 有好多唔同戶口收錢既話 之前更加唔洗不斷用ckc戶口比人過數

昆狗死全家

樓主轉玩英服啦
我地一眾巴打陪番你
依到有post的

雖然唔係話咩証據
但你6:23問佢 佢戶口叫咩名過唔到數
6:24 佢就答到你全名
所以我覺得佢係識戶口條友/用開依個ac昆人

當然如果係abc a將自己成張銀行卡影左比b
咁b都係答得出a既全名既

但我諗唔明佢點解會比第一個戶口你 依點就似abc多

我就咁睇

其實Chung ka ching 呢張acc 只係擾亂視線
佢重要send既時候send埋張卡既全相
目的係等C見晒名同號碼 心裏放低戒心
然後B去問A戶口號碼 再畀A既銀行戶口號碼C
留意返 畀第二次所謂阿哥既銀行戶口時 係無影全相
因為A畀B戶口時只係用打字方式

最後C過數係過左去 A戶口
結果A 去check數以為B畀左錢 所以畀裝B
B拎左裝走人
A收到錢走人
C過左數畀A但無拎到任何野

依d應該用8591同支那寶交易先安全

呃唔到點數比我屌柒既大陸狗仲有上線

捉唔到佢嘅原因我估係因為佢俾其他人嘅ac你過數，當d資料唔係佢本人就證明唔到佢呃你得到利益。
而如果所謂"阿哥"戶口支有人係佢同黨，但話唔識佢已經冇得搞，除非銀行見唔對路凍結"阿哥"戶口，但都唔一定追得到條數

推到昆狗比人拉

就算幾夠料 差佬都唔會拉人做野，死左條心

一向唔迷online，如果冇呢個post完全唔會諗到有abc呢個昆狗方法，一直都諗住交易係單對單，點諗到搵水魚幫自己俾錢呃裝

幾屈機 之前冇諗過有d咁既方法

B根本係真正既借刀殺人

同意，我親身經歷
等左2年，話條友個IP 係台灣，叫你簽名銷案/再等

除非有好多受害者/上報，唔係都係死左條心，當買個教訓

因為好多市民係被誤導去銷案
呢個原因令警狗可以話佢地破案率相當高係世界頭十內

我咁睇 如果係咁 一開始就比真ac比樓主就得
ckc戶口比人用到臭哂 上網一查就知
而且第2個ac話係呀哥 但又唔同姓 疑點仲多左

我覺得似 只係咁岩樓主過唔到數 佢先拎個後備ac呃樓主...

破解方法：
A要求係入數紙寫哂雙方Game名
要所有a都有共識先防到呢招
但根本冇可能

利申：見過呢招好奈，神技

其實都成千蚊
約出黎網吧面對面交收咪一了百了
都唔差在幾十蚊車錢網吧鍾錢啦
仲係到玩張入數張

咁聰明，樓主記得企硬，一定要告到入啊

好彩你唔係玩global game

比鬼佬走數真係硬食

成千蚊話大唔大話細唔細
有人覺得多有人覺得小
要用兩三個鐘頭交易一次
未必個個都有咁嘅時間
唔通個個廢青咩

改圖破解你個破解方法

夜晚7/8點 約出旺角金雞
半個鐘咩都交哂啦
當出街食個晚飯
入數紙搞完一大輪
佢唔過數咪又去報猶差等佢拉人
不如真係面交算數

娃娃菜

其實破解Abc既方法 (假設A並非B既同黨)
只要C在game 內直接同A對話
話要睇裝先 及問佢acc 號碼咁咪得囉？
起碼有晒對話記錄 佢昆人既話可以報gm ban acc

成件事c都無入game 證實裝備來源就畀錢人
有錯請指正

利伸：十年前玩過巨商

但係面交始終唔方便
同埋昆狗仍然可以繼續用abc去呃其他人
我目的系防昆狗，而唔係單為保障自己

面交嘅往返時間未計

乜交易之前會冇chk過裝...

無知一問
咁點解一開始要比個假銀行户口
一開始直接比a既户口唔係都得咩

我以前都有玩開online game交易虛擬裝備都要好小心

我覺得案發過程係咁

A係網上賣一件游戲虛擬裝備 寫1500蚊

B就準備太空咭，開幾個新手假acc，然後用太空咭聯絡A話1500蚊買裝備，叫A俾個户口號碼同全名佢，同時B再係其他討論區post話1500賣呢件裝備(甚至乎低於市價1400,1300賣以求盡快搵到買家)

咁C見到咁平就聯絡B話買呢件裝備，B用太空咭就將A既户口，全名俾C叫C入落佢户口(其實係A既户口)，咁A見到户口收到1500蚊(如果賣低於1500可能B自己再搵個銀行入錢機就咁現金入返1,2百俾A)，當然佢只係知道有人入齊錢俾佢唔會理咁多，就聯絡B係game既新手acc交易

B既新手acc收到裝備再俾自己第二個新手acc，然後del 第一個新手acc,之後可能再重覆幾次先交易自己主acc(或者經拍賣場，游戲開店舖mark勁貴賣等自己買返，或者掉係地下俾自己主acc執返)個太空咭即時消失再block左C,咁B就可以唔使錢得到呢件裝備，甚至B再用呢件賊裝，再賣俾D收返現金，咁樣重覆呃幾次都唔會俾人check到，因為重來無俾過銀行acc俾人，電話又係假既，acc都係新acc可以del 用假ip開，就算游戲公司check都跟唔到咁多户口既交易紀錄，就算C用銀行户口搵到都係A户口，佢都唔會知道B自己身份

所以我建議樓主除左報警之外，
1) 搵下果段時間有其他人賣相同物品價錢又差不多，可能同呢件案有關

2)如果用銀行户口搵到A，check下佢係咪賣1500並一筆過你1500入俾佢，有機會如果有第二筆係B

第一睇呢啲呃人手法 學到野

但有幾個 case 第一就係有幾個 可以過數落 ckc 果個戶口度

第二就係用另一個方法 就係人地過唔到落ckc 戶口佢會比第二個戶口你過 但第二個戶口 黎黎去去都係果幾個戶口 上網搵到同黨既戶口

咁a 呢個角色應該唔成立？ 因為呢條友比既戶口黎黎去去都係果幾個 除非佢扮埋a

咁幾乎可以證實係咁多年猶差都係做唔到野

各位巴打網上交易要自己小心

可能佢阿哥係chung唔係hung
至於岩唔岩音就你諗

btw依家人人都有手提電腦咁濟
再唔係網吧交易都唔使半個鐘

你話10年前年紀細唔面交都仲合理

依家方便太多喇

同埋到時 個個都學哂呢d手法就仆街啦 唔淨止呃下game 錢

突破盲點
全部同一個戶口應該都係合謀居多

網吧面交方唔方便就好睇唔同人啦...

btw 以後交易應該要問佢可唔可以面交
就算你無打算面交都好啦
如果佢答你可以面交 相信都好難係騙徒

所以入數紙最好drop低係for咩

係喎！仲有from邊個

唔係睇得好詳細

即係個騙徒仲未知邊個
於是兩個Bank acc都係人地既名?

咁都捉唔到
起碼都會搵到果兩個人出黎掛

自推希望樓主睇到

天水圍無腦ching比人呃？

暫時：
1.ckc戶口慣犯 最早紀錄由13年開始
2.猶差咁多年都做唔到野

同埋佢分別係各大遊戲論壇 都呃過人 有好多人收集佢比過既銀銀戶口 我睇過起碼有3~4個 仲有用馬會戶口做交易

如果依個故事係堅既話咁真係捉唔到

樓主除左報案 仲應該立即去銀行話轉帳錯左
因為報左警,其實捉條友就好易,反而係D差佬唔想幫你搞
因為程序太麻煩 單野又濕碎
除非你有同時好多人一齊報案

老實講條友有心捉實捉到
唔好諗到單野咁複雜
而家D online game勁少人玩,收野放野其實得好少人
樓上ABC果個講法應該都已經唔適用而家online game
因為其實好容易比人篤爆

唔好諗到條友好醒目,條友醒目就唔係撈左幾年都仲呃緊同一隻game既人既千幾蚊...
咁耐都未拉到係差佬唔做野
一日到黑咁多case要做,邊得閒幫你查呢D濕9case
斷估都係石沉大海 條友就繼續呃人

睇到你d 5p表情就燥

上面千字文係假設A唔係同謀

1.ckc係常用帳戶 如果唔係同謀帳戶應該A係唔同戶口
2.騙徒好快畀到另一個戶口
3.樓主壓價嘅時候 騙徒好快話ok

2. 3.
如果A同B係唔識 基本上唔會咁快答到樓主

你提出嘅2.方法
如果諗到依個犯案手法係一個醒目仔 點睇都唔會犯依種低級錯誤曝露身分

所以ckc係慣犯 明目張膽到用同一個銀行戶口去接頭 係黑警hea查嘅後果

如果仲有打開online game就知道而家呢個方法出現機會好低
因為賣家好多 買家好少
B係無可能開po再賣一件裝備係平過A賣,因為作為一個騙子,佢自己都唔肯定A 其實係咪自己同行,無理由明明自己想呃人但要自己補左差額先

同時而家仲打緊online game既人都係老狐狸 係經歷過好多淘汰先留到落黎
呢d叫人比先既技巧 根本極難極難呃到人,無用既方法自然最後會消失
當然人蠢就咩不可思議既野都發生到
我打咁耐機真係未比人呃過

望翻d對話 樓豬真係世界級蠢
不經一事不長一智 當1500蚊上堂課啦
9估樓主都係死毒撚........

好多年前又係有朋友試過咁樣比人呃
之後我地交易都會要人影收數紙/銀行卡果陣影埋自己game名

估唔到咁多年之後仲有人用依招

樓主去同銀行講過錯數應該係最有效直接既方法

千幾蚊都唔面交，你話小數目咁當跌左咪算囉
十幾年前上網買道具都係面交最安全
而家仲呃到真係

下次google下個戶口 睇下有冇呃人紀錄先啦

連張卡圖都冇
便宜莫貪呀

笑撚左 $1500都呃

因為聽人講呢期好多人偷人地d裝圖
去賣 扮有貨
利申重課金玩家 玩左過萬

我都賣過game錢 大把人係醒目要係game內有聯繫先 冇邊個會直接鐘個頭埋黎就pay 連登仔自己唔醒目以為騙徒手法好高明

情況同你差唔多 不過我係比人借左個bk ac去昆人 結果上左警察局搞左半年 煩撚到 最後因爲唔關我事 就close左case

有幾招可以杜絕呢種情況但係要賣家把埋關
賣家要求入數字寫上買家遊戲名
買家要求賣家先展示貨品係咪喺手上之後再入數入數
咁就算買定賣家都有一層保障

其實遊戲公司有心去追溯一件物品一定得，
就算有幾迂迴曲折嘅方法都得
但當中一定要搵返原廠去處理，
好多時代理公司無權限或無技術去處理
再加上wfc態度先會造成咁多呃裝無事嘅事情

不過呢張卡 如果係千5蚊 一定冇咁平
用天空ser物價 起碼要2k up

仲有人會比人呃

其實要造一個唔受接納存款戶口唔難
所以可以一早就畀定C
然後再直接畀A戶口
但點解唔一早直接畀A嘅戶口呢

之所以壓價答得快可以係騙徒同賣家deal得快亦可以覺得自己蝕少少加錢畀賣家

所以A同B有可能唔係同謀

Lam Ngai Wai

好似積犯黎

好波

推一推

大撚把呢啲人 身識啲friend都報過兩三次警
利申：夢歷玩左八年

小學雞呃錢咩

似係賣家想買1500蚊野 比左佢個賣家銀行ac你

Cid 跟進

屌你老母小學雞報左警放上黎做咩9

可能hsbc都收到intelligence 所以落左reject credit, 所以過唔到數落去，就用第二個戶口

屌你係咪戇撚尻
標題大大隻字寫驚已報都睇唔撚柒到

第一次過唔到數都唔唔醒水查下先
仲追住送錢俾人

上網買野一定要面交

佢阿哥個戶口 佢哋個姓都唔同 樓主見到咁樣就好醒水啦

雖然樓主都蠢 但要推到呢d仆街比人拉

樓主 我諗我識你啵
Btw 撐你架。呢啲傻閪係要比啲教訓

咁撚小額既單人案，警察唔會做野架

搞咁多嘢昆你1500蚊
呢條友仔都唔知夠18歲未

個人經驗，報左警都唔會拉到呢啲pk。
記得原因，好似話戶口不是對方本人的。

都柒唔哂
識得去報警
好撚過個堆平時比人呃鳩完乜撚都唔做
之後就走上黎求救

小數怕長計 佢12年開始昆 一個月可能輕鬆皮幾收入

好懷念呢d post

報警啱架啦

A : 行騙者
B : 錢行收款人
：受騙人

首先A 唔知邊度搵張過唔到數嘅卡相出黎（eg. google）

之後叫 過數

過唔到之後叫佢過落b戶口

b由頭到尾都無叫過 過數比佢

所以只可以當 on9過左數比佢

由於過數前銀行有再三叫 按確認先可以過數

所以銀行係唔會受理
唔會比返錢
警方都會以證據不足
唔告

而a方面
由於a係呢單野上面無任何得益
第一次比 張卡都唔知係咪真
（過唔到數果下都應該feel到啦）

所以都唔會告得佢入
AB都唔會有事

其實成件事係 on9
資料顯示ab兩兄弟唔同姓
又唔上網做下research先
真係好on9

你仲要未必知佢呃左邊隻GAME的野
btw支持報警

根本冇你地諗到咁複雜，犯人A先向朋友B借1500蚊，再上網賣道具，咁岩買家C想買，就叫買家C入錢去朋友B個房口當還左錢

岩岩訓醒 追返文先

我以為唔會有野嘛

收工去銀行搞

報左警都唔知猶太人會唔會做野

長知識了

通常警察會做野，揾事主，然後叫你地庭外和解

你又知佢咁多年黎冇比人拉過
拉完坐完可以重犯，第2點唔夠證據去確立

其實有無諗過 online game野可以去網bar面交
而ps4 你買機 地鐵交收 點試機？
除左係咁 呃樓主既人 上網有其他人比佢呃既紀錄 功課又唔做下
同埋買 ps4個post 亦都比人屌 貪平少少 唔土鋪頭買
另外 呢d上網比人呃既post 個零月 又有人post上黎

樓主個1500蚊追唔返架啦 佢有心呃你 同埋又呃過其他人 仲消遙自在緊

咁撚on9，樓主比人呃反而比人罵蠢，居然唔係罵呃人個個，仲係到幫埋人諗借口點走數拉唔到人etc

我識佢，樓主留tg比我，我睇下有咩資訊比到你比黑警去拉人

無時間去網吧呀嘛

on9仔

JosephBb

依d時候唔係要a俾返1500咩 過錯數好似有得追

講真宜家交易我都係要先物後錢(理佢咩理由)
或者500下會搵有誠信
同埋班警察真係食花生架咋

未買過game裝 但咁大銀碼 面交穩陣d

或者試下提面交 身有屎應該唔肯面交

搵唔到
你試下add我
wohahaha

正評
成日見到啲人比人騙錢post上連登又唔敢報警
樓豬好波

正評支持 呢種人你放過佢 佢就會呃更加既人

直線自爆

夢之歷好多昆狗
幾年前都被呃過

下次PO圖 睇下有冇blur 晒先啦

有銀行戶口一定搵到,不過錢就未必追得返

放心啦 一定追得返 只係時間問題
利申 報過 半年後拎返錢

Nos真係勁撚多昆狗 我當年賣隻六千既ac條友竟然肯過數真係嚇親我

一個chung,一個hung,兩兄妹個姓唔同你都唔懷疑

樓主報左驚就放心等差佬拉到人再搵你啦
我都報過三幾次, 三次都拉到人
幾十蚊至到過千蚊既case都拉到 只係時間既問題

有時d錢都唔係重點, 重點係果啖氣你真係吞唔落

我同你遇到同一個情況，亦都係同一個人，已報警
咁睇黎佢係專業，唔係啲小學雞

哦 我知咩事喇 其實係個昆狗要買野 之後佢就扮賣野等你入錢落個真賣家度 佢再拎你張入數紙比個真賣家去拎貨
我有朋友試過中伏 佢係個真賣家 最後比警犬拉左
個警犬叫佢比番千五出黎庭外和解
我朋友唔肯 最後冇左件事

不過千五海戰15你都信就真你係抵你

你on9架？
銀行帳號可以偷返黎

點解要入錢先, 唔一手交錢一手交貨, 橫掂都要約出黎

呢個po證據咁撚齊都有負評
負皮果堆做乜鳩？

樓主可以用呢招釣佢出黎

仲要69石 18攻石

上乜撚野網買野
自己打番嚟啦好心
因快得慢

而家應該係chung果張相根本係屬於另一個人, 而呢個人的戶口已經肯定係用唔到

如果c用空頭支票入數比a
a比件裝b
a發現彈票，係咪可以報警拉b?
c冇收到裝亦冇損失錢，有冇法律責任?

如果c冇事ge話可以用呢招，收到b件裝之後先再過多次數

你訓撚醒未呀...

A賣裝比b
轉頭b開po搵水魚 (姐係你)
之後b比a張銀行卡你入數
你入完數比a
A收到錢 咪同b交易件裝
A完成左佢個交易了
問題係你唔會收到裝

差佬好鍾意用拖字訣，就算你自己查到哂料，佢都係聽完收左就算，以前試過佢話拉過A返來問，A話唔關佢事佢係做收錢出貨，比人利用左就無事，咩凍結銀行戶口呀根本唸都唔洗唸，唔係差佬話凍就凍，又要同銀行交涉，而差佬又唔會好快咁去銀行同你查料，因為煩，就會叫你自己去問，話咁樣會快D，但銀行又會為難你，話唔會亂咁提供資料比你睇，除非警方要求，即係又係白搞 呢d case一日幾百單佢地先唔會理，一直扮跟進但又隔幾個月先覆一次進度，即使最後拉到人，夠料鋤佢都未必拎得返錢，只可以講買教訓，呢d騙子唔係第一日咁做，一涉及到3方或以上case都唔洗點唸會拉到人收返錢，就算得2方我都覺得差佬唔會得閒理你

其實我覺得證據不足,
第一,chung ka wai呢個acc應該係屬於另一個唔關事的人,而b(騙徒)取得呢張圖,亦知呢個ac已經唔存在,所以用黎呃人,換言之,b的真正身份是迷
第二, 電話卡問題,只要用太空卡的話,基本上可以話無線索可言,今次顯然騙徒做足準備

想捉到佢,我反而覺得要放蛇,引蛇出動

銀行戶口偷返黎?

個個交易完話入錯數咁你咪好著數

真實經歷 我自己都試過報警
警察多數搵到人叫佢俾翻錢你
之後就話一場誤會 問你就咁算數好冇

我果次都等左1-2個月先搵到人

留名跟進, 以前都比人厄過
報警比仆街警察拒絕
門口都入唔到
黑警話唔關佢地事叫我去搵消費者委員會
一樣有齊對話紀錄銀行過數資料等等

樓主最後點都好可唔可以更新個情況出黎
我想知再有咁既事發生可以點做

彈票,而你又無過裝俾b,根本單交易都未完成,點會拉到b?

拉番自己？

我覺得如果真係過咗數
就算係第三方個bankacct都要凍結
利申係台灣買過演唱會飛
又係過完數唔見人之後報驚發現bank acct持有人都係受害人
但都凍結咗人地acct依家等緊上庭批過返數
(我告受害人2 受害人2再告某人)

如果某人係n年前已經cancel左個acc,而呢張圖亦俾某人利用

印象中香港法律唔係咁

有可能chung ka wai 唔係b(騙徒)
亦有可能呢個ac係chung ka wai,不過佢申請完個ac後取消左,之後改名,改為xx昆,咁樣其實想查變得更困難

呢個慣犯經常得手源於佢個身份係個迷,想避免同樣事情,我覺得買家一定要做多兩重保障

夢之歷險不嬲多昆狗

依家d後生仔真係，呃果一千幾百，俾人捉到判左入去勞教中心就慘，睇隔離post就知

btw 1500買game 野我覺得。。。大癲

慘?呢d係代價,唔係慘,係罪有應得,咁我地唔犯事的人無做壞事咪on9?

價值觀的事,不宜評論

點解唔面交

高登仔只玩PS4
覺得玩PS4 先係高質

要帶埋電腦出去面交
另外,騙徒唔似會肯出

Cx

8591啦 369

N年前遇過又係咁
佢話個戶口係佢阿哥
但過果時發現唔同姓就取消左
加開post屌左佢一獲

唔出咪唔好交囉屌

面交有叫你帶電腦咩
唔識去網吧交收
唔肯出咪唔好搵呢條友
要交易虛擬道具
緊係要保障下自己

樓主如果告唔到佢
你可以拎張入數紙去銀行話入錯數 可要求退款

如果聯絡唔到戶主 或者戶主唔肯呢

根本呢啲一千幾百，仲要網絡騙案個priority好低，警察邊會咁得閒為咗你小小錢，又要聯絡間遊戲公司，又要查ip，查到個地址又要上門搵證據,證明係佢呃人，除非個金額好大，或者有大量受害人出現報案，有傳媒報導，區議員跟進，佢哋做野先爽手啲，online game年代大把呢類騙案，最後不了了之

唔會唔肯，如果佢明知筆錢係贓款都唔肯退，就會被視為共犯

得嫁咩？未聽過可以咁做

支持你呀樓主

點解佢同佢阿哥唔同姓

學上面話齋 話係正常交易 已經比左件貨人

入錯數可以

都係希望昆狗死全家

樓主而家搞成點？

可以 話打錯户口號碼 但要耐啲處理

警察叔叔

有玩夢歷

入數前叫佢係game 入面show件裝比你睇左先
再係game 入面叫佢sd 比電話 名同銀行户口
咁就應該玩唔到abc

有冇巴絲留意到兩張CHUNG KA CHING HSBC ATM卡日期有唔同

可否指點迷津解釋下

chung

hung

姓都唔撚同 話係呀哥

你有冇同過你個腦

on9少陣啦

係咪條撚屌呃到咁上下向銀行報失

之後博呃返黎既銀仲係帳戶度

過一排再補領新卡，又出動

On9仔

最憎人呃人錢

根據《香港法例》第210章盜竊罪條例16A條，如任何人藉作任何欺騙〈不論所作欺騙是否唯一或主要誘因〉並意圖詐騙而誘使另一人作出任何作為或有任何不作為，而導致：該另一人以外的任何人獲得利益或該進行誘使的人以外的任何人蒙受不利或有相當程度的可能性會蒙受不利，則該進行誘使的人即屬犯欺詐罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁14年。 任何人如在進行欺騙時意圖藉所進行的欺騙〈不論所進行的欺騙是否唯一或主要誘因〉誘使另一人作出任何作為或有任何不作為，而因此會導致上述後果，則該人須被視為意圖詐騙。

好老實講你未中過招真係唔會諗到有d咁仆街既方法

要捉實足到

ip已經好好捉

問題係. 唔會噤得閒幫你捉

面交就最穩陣，入數實會搵苯

1手錢1手貨是常識吧

推到呢d仆街坐監

個昆狗個whatapp名都係叫昆

笑咗

佢岩岩上左水

講真 我都好耐冇玩online game 對上個隻已經係heat project 如果玩abc 我都覺得自己會中招 所以我自己係唔會網上交易 除非係大機構 奉行一手交錢 一手交貨 佢呃你 你可以當面屌尻佢先啦

叫 d 小學雞 on9 小陣咪等於對牛彈琴

屌 笑撚死

根本盲從，叫都廢撚事

咁快笠水
睇黎佢冇大家諗得咁聰明

但我驚變左a身份

又搵連登追債
問題係又係依d買點既柒野

咁我唔知點做

我一個月前左右玩其他game比同一個銀行戶口嘅人呃過，都報左警， 警察仲未揾返我，以我所知有好多受害人

好撚正 用金錢去玩命

比我就約佢出黎屌佢一餐

有銀行戶口都夠薑昆人
呢啲咪真漢子

唔係點解咁多順豐速遞

仲吊咁廢

真小學雞就有連有no.實俾人起底都唔知

屌想當年比人呃左隻水著夢古加2000萬

咁我應唔應該同佢交易

如果a同c身處唔同game呢

會唔會見到個post

買點就係7野

要啦
差佬都話要48小時唔見人先鋤得入
佢肯比你都已經鋤佢唔入啦

私了

真戶口呃錢 咁有型

如果佢都只係繼續拖就唔同講法

留名睇結局
依d信用真係好危險
樓主唔好再試
會恰你唔夠膽報警

有冇圖/證據可以up上黎?

班傞佬唔大獲都唔會做野

俾昆狗見到呢個post 下次識點做

玩過夢之歷險+1
果時玩到90幾就棄左

簡單啦，信佢一獲，之後再提點後人
畢竟佢有前科

約佢面交

奇實"佢"張銀行卡冇估錯應該係第6次發卡，銀行會唔會已經mon住佢

Sorry 唔夠證據唔好del我留言

以前用呢個戶口比人拉完 仲用返同一個戶口再犯？

. 個6字原來係咁解

有冇"佢"以前呃人記錄啲相
搵比較下佢用果張卡

叫左你面交架啦成千銀嘅野

怪就怪自己蠢

我玩有隻game都好多現金交易
亦都好多好似樓主見到依隻咁昆人
人最終係會拉到
但警犬既速度 無3至6個月都搞唔掂

以前買賣都面交，網吧錢又唔係貴

無撚腦 幾大個人仲用成千蚊買裝

樓豬記得每個鐘頭上黎報下情況

啱啱去左銀行拎左交易紀錄[img]

留名跟進拉扑街仔

樓主打算點

睇下佢係咪真係交易
如果交易我會全程錄音黎做備份
確保唔會食abc死貓

唔好理佢

仲交易? 你報左警啦?

果句咁今晚幾時交易笑撚死
上面就扮哂惡人

警方話等佢上水
若果交易就錄低條片
Cap圖 留資料

條撚屌慣犯黎

05-6-2016 [url]
[/url]
05-6-2016
14-7-2016

仲要問係咪繼續交易?

限時，冇貨叫佢嘔錢，明冇啊on9?

海戰+15 69石喎@@

屌你老母

我都比人昆撚過張海戰+14 14石 個陣都講緊2s30防賣
都警署落完案 班垃圾差佬都不了了知 隔咗3年 都無覆過我

巴打真係同呢啲突然無咗聲氣嘅撚屌面交
最好帶多個人旁住
一陣網吧夾鳩你就冚家產

私服都出左，仲玩正服

啲台灣仔唔知嘛
咁多台灣新加坡fd邊捨得走姐

留名支持樓主
屌死條仆街

拉個仆街坐監

18攻石都幾高

好柒

咪撚交易啦
實係mon到個post笠水

我就唔信佢有貨比到你

條友笠水喎
身有屎定啦

唔想入去做歡哥？

報上蘋果會唔會受理

唔係有既巴打留言話識佢咩
報埋資料上來

一係約佢出黎 一係套料拉9佢

更新資料:有巴打識佢真人

報左料

屌
坐過好多次繼續用真名ac呃錢

原來係呃監坐

留名睇人坐監

記者朋友

幫我問下班警察會唔會考慮捉左呢個慣犯

好多分散既報案都不了了之

警察既效率真係好頂級

根據ATM card資料估計撚屌係黃大仙人

就咁交易返好便宜佢

記者朋友

咁撚樣衰嘅 都算
上網博取人信任周圍呃錢 正仆街

佢都係放嘢 唔比果啲嘢佢 b點入呀

以為係天才型罪犯
點知呃監坐

屌番2000分開post la

巴打點睇 求教 真係黃大仙

你銀行卡 頭3個號碼係branch code

正解branch code可以google到，而卡右下角細字係發卡次數

坐咗幾次都仲呃人

on9 比人罵有咩問題，網上騙案又唔係少見，自己係應該要提防。
呃人既比人捉到就抵死，捉唔到味比個勁字佢。除左咁仲可以點。唔通大家求佢回水？

問題係無得唔交易返
如果你話唔要 一定告唔到 差佬都話48小時睇下有無回覆
人地而家24小時內同你繼續交易 請問你仲有咩法律手段可以制裁到人?
起底還起底 一定係拎返件裝先

樓主 我諗佢應該見到個post笠哂水 最後佢退錢定點
另外下次去網bar 面交啦 你都算好彩

唔只個樣柒 昆人方式都奇柒

原來唔係之前巴打們講既天才式犯罪
竟然係真人ac

可能佢係想玩瘋狂報失卡呢

就算佢笠水都要拉佢呀巴打
利申以前小學都比人呃過又唔夠膽報警

樓豬

屌你佢呀哥同佢唔同姓都睇唔出

佢已經睇透晒
係香港生活 冇錢冇樣冇學歷 坐監好過返工

前排玩另一隻game都比人昆左幾百蚊，
同左另一個巴打一齊報警有CID接手
但諗都應該唔大機會
幫推昆狗死全家

結果呢 樓主

LM

又係佢

啲差佬都廢，試過報警有cid落埋口供，有bank ac都無用，成年都無消息。

等緊條友回覆

入數紙
銀行入數紀錄
Whatsapp對話紀錄已經齊

警察都接、所以我撐你

呢家只係等

齊證據，好快會做到野
有朋友都係夢之比人呃錢
都係有齊入數紙同對話
一個禮拜後庭外和解，隻昆狗仲話要分期還錢

幫推

睇人仆街最開心

比著係我就到我潛水
有咩同警察講

更新資訊
因連登威力
騙徒最終上水道歉並且全數退還
今次吸收左個教訓
以後有關遊戲物品都係面交好啲
希望各位巴絲都唔好好似我咁蠢受騙
唔該哂巴絲幫忙

樓主comfirm戶口收返錢喇？

確實左
即時跑左落街睇

一樣還一樣，錢照收返
告繼續告，呢種垃圾唔可以放過

私了咗仲告唔告到
利申法盲

好似告唔入
但警察有比提示
話可以透過互聯網方式
比其他人知騙徙既手法

唔知 但點都唔好放過佢
希望佢入去坐

咁就完左?

我都唔想咁快完 條友自動上水找數

咪撚放過佢 , 佢一開始就打算呃鳩樓主你

樓豬正廢物

咪呀，少少錢買起一個人嘅前途，抵玩

點解放過佢啊樓豬 呢d人要比d教訓佢啦

聽日去警察局試下問下差佬
有無辦法知道呢個人既資料

唔係咁樣就了事下話？

「認真求救」巨商比人走數

點解呢位巴打追唔到

唔會拎得返

佢好似交左比cid跟

推到俾人拉

原來條友mon住個po

你條撚屌會唔會考慮找埋另一個po位巴打條數$1600

話說當年我都比人昆過 嬲嬲地去報案
最後一年後警察話確認搵到條友
但我唔知點解想息事寧人 佢原價就咁比返我就算

dup春...

屌 琴晚屌完你理解能力低
今日都重要比人屌多次
同個騙徒講 唔好意思
比人呃完重咁好禮貌 樓主想點

潛水無可能
你無睇樓主話差佬講過d咩咩

send埋條link比佢睇下咩反應

咪撚放過佢
條友d態度西西地

唔撚見棺材唔流眼淚？
唔係就咁放過佢啊？

條友淆晒底你仲放過佢?
你放過佢咪又呃第個，你都戇鳩

唔洗放過呢d撚樣拎去打把啦

垃圾樓主笠水

比佢手提黎啦 等其他巴打可以問佢拎返錢

其實都危險
俾咁多資料對方
佢覆樓主時點解唔立即聯絡猶太人？

條友幾勁 咁都呃到兩個連登仔

格離post 見到呢d條仆街 上年七月已經開始呃人

樓主放過佢等於助長佢繼續去昆其他人

呢個方法真係好尾機

佢同佢啊哥都唔同姓 一睇就知有問題啦

係有可能
以前玩星夢都有朋友中過伏
最後根本無可能搵番b出黎

樓豬咪講左聽日去差館問下囉
不過班狗應該會同你講件事就咁完

052- 開頭
應該係黃大仙新光中心分行
睇吓幫唔幫到你

因為自己嗰張都係052起頭

應該係所有遊戲討論區宣傳下佢D惡行

夢之歷險細個成日一放學就開電腦玩

樓主成個弱智仔咁 講啲野同問啲問題就知
結論：弱智仔比人呃正常不過

根本上條友都唔驚坐監，坐過幾次仲繼續做

一百蚊都呃，我屌你老母我唔會放過你

多人報先有用 呢隻game好多昆狗

8591無咩

樓主好撚廢

可以點？

刑事案唔會幫你追數，要定罪後自行民事索償

即係今年至少有3位巴打中計
未計舊年 究竟班警察點做野

樓主點可以放過呢d人

明顯2個post既分別就係有熟人爆料
條仆街先即刻回水

可惜呢條路已經比樓主斷左